#REDIRECT [[3308/529]]
[[Категория:Волконский, Михаил Никитич. Исходящие документы]]
[[Категория:Прозоровский, Александр Александрович. Входящие документы]]
[[Категория:Присоединение Крыма к России]]
[[Категория:Октябрь 1777 года]]
<!-- Письмо князя Волконского князю Прозоровскому от 9.10.1777 -->
